1992年韓國電視台採訪 東邪西毒片場

有無人睇住條片好似回到未來咁
可能因為條片好高清，d採訪鏡頭位置又同依家既差唔多，d演員好似變返晒後生
睇返佢哋果陣個歲數做出既動作行為舉止真係好正，依家老一輩既演員當年都係同普通後生演員一樣～～～

扯了

Cut晒王祖賢啲戲